［12-4-2019］股市直擊+波神信眾區

all fat fat dive to eat lui

friday ar

blow drop la

TGIF

call dou 48000!

PTGF

好爛

bj

rb

食得，sc60 縮左8成了開下面奶下先

dim 9 you play...

CHAK NG DOU VECTOR

下面硬到

磨多兩磨先啦

vector都有分.45同9mm版....好似分別唔大

森森森AR

已經變粉 仲磨

打緊大交

ME WANT 戰術VECTOR+壓力使然...

qq

uffl...訓教權王

📈🙏🏻

rb下面入唔到價就彈返上去

戰術 vector wanted too

幾時一齊打

16好似就黎跳樓咁

未見過壓力使然的smg

一定要有猛爪者先
同人對射唔扣血反而係補

猛爪者 呢d有得買，隨便都有啦

輸出驚既連登JAI一定要狂戰士

爆上定爆落呀

ask Db!

定實哂咁 都唔知想點

爆磨

琴日個客飲野抄左條𡃁妹牌.....
今日就話要一男一女去日本旅行....fair mei

每日開一個鐘市算啦

減倉keep safe

輕輕放下負皮

啪左一劈石.....暗火魔女暗天秤.....

dou ng g scare mud 9

你開咁遠怕春咩

me加左指數

rb d 12入曬價都面不改容

me 期指無郁, 怕夾清緊d權

不如10石機長註啦

人地傾好價錢咪行得囉...

G

10石長註跟手出20石...

上證又出金手指

PUT NG PUT 🐨 HO...

縮到仆街

轉個靚身
📉

..........

DIM AR TAI LO...

搵人沒收佢部電話HO MO........

NLD7DB!LGPGDNL7D

想我地平無壓力過weekend
用心良苦

DB! ar...u call dou 48000 la ho mo...

69113

🤦🏿‍♂️

God

企返850

cls...轉埋燈

🙇🏿‍♂️

Db!好野

唔撚信可以夾返上302

DB AR.......

ng ho gum chi sin la

死肥仔好野

Follow db! Mo duck shoe

唉 db! play lun all

Call唔見你咁強信念......

299

真係唔明點解出面媽咪面咁出名，DB！就冇人識

果種神....唔識形容

今朝PUT左

cls, 大棍到

以後開呢半個鐘咪算

差d上返3萬

DB! 29800轉身...

以後跟實DB!搵食就真

DA +

放過me ok?

可唔可以叫DB冷靜下

3幻典

咁都要推返上30000

DB!唔是咁簡單

真係cls...

Diu...想轉身

DB! 你就黎燈過BC

Maggiecls

u 290 put till now?

是咪要將DB!永久加入D7 LIST

仲問？你覺得會有人反對咩？

沒有！沒有！沒有！

剔出BC sin....

比次機會

BC=永久會藉...

好友集合

CL 又升乜

GOD❗️

老老豆豆, 你而家call定put?

DB!好古惑嫁, 今朝先叫完上

#25
DreamB(冇丁)
•
5 小時前
📈🙏🏻

GOD🙏🏻

PLAY ALL❗️

所以今朝咪見紅囉

咁樣扯3舊

DB! aimed at 302

升撚夠未呀

轉身單聲

DB!一轉身股匯一齊夾..

夾撚夠未

親生屬

cls, 究竟今晚有冇機會再見神蹟

收工先見到db華麗轉身......pk la

殺生默默OP...

回啦

喂呀❗️

你轉身啦ho mo...

淡友慘

Ng ho ar...me 轉左身

真係好夾得

頂你

298咁樣反cup，maggie 261又唔穿，上面仲要加左咁多熊

爭40幾點就見證神跡

DNLMPGHGC

Me dou mo diu u

你地個個都淡？
No more gd fd

MO DUCK 全

30149+4x=?

Now俾突你

駛唔駛咁狼呀

30190

神呀

db!分紅海

爽

cls...幾棍創神跡

fx都夾到hihi

世5 JOR

DB LOR❗️

以前啲人話個市係大戶舞高弄低
過氣喇
依家db!一句說話就控制大市了

如果DB出公海開po

maggie 做右肩？

世外高人係比較低調

AU EU夾撚到仆街...........

me see 294
而家嚇到癩屎

左肩搵唔到WO......

就到啦
30294

D7PCBCDB!

gap die

歐洲人

員工福利

留黎做印花

BCISG

DBIS💡

DB!ISGOD

GOD=G...

有無傳....

以後我決定入埋廟區睇，db!真係好勁

永久D7..

SONAR HK OUTDOOR DUCK LAST GOR DJ JENG

我想湯撚左田雞.......